P牌仔 想講下睇到既野

由六月至依家暴力一次一次升級，的確，社會發生左好多好荒謬&唔合理既事。警謊冇人信、政府管治能力嚴重不足，個人認為佢地只係想用暴力嚇到啲人唔敢出黎示威反對佢地，但佢地冇諗過香港人認為今次再縮就=玩完。幾乎每個前線抱有被捕甚至死亡既決心。
每次睇新聞都好心痛，點解香港會變成咁，警察唔係執法、保護市民？而係有牌既爛仔，鬧佢一句就可以打人，拉人，見人靚仔靚女又拉人，車佢去邊冇人知，做咩又冇人知，仲有好多濫用暴力虐打示威者既事，呢啲事都好令人不能接受事件係香港發生！
與此同時，各位（示威者）亦開始有私了文化，個人唔認同用暴力解決，不過因為我諗唔到更好既方法，所以我知我冇資格去話嗰啲私了既人。 暴力解決唔到暴力，制度既問題都唔係應該用暴力解決，有人話係藍絲、警謊先用暴力，要自保同反抗。常有人會用六四比喻依家香港，話係要打仗，我又好想問一句，打仗要幾多準備？ 香港人冇受過軍訓，唔使當兵，打仗既傷亡又會有幾多？ 繼續用暴力只會係比個正當理由中國大陸名正言順出解放軍/用更多暴力去鎮壓，咁唔係正合佢地意嗎？
香港社會充斥太多仇恨，各人都不願退一步，有時當權者都需要一個下台階，預左好多人唔鐘意睇呢啲野，無論係屌我又好話我偽黃港豬狗扮人都好，都多謝你睇曬。
最後，好想勸各位不論你係mon post既人定係前線勇武/和理非都好，係時候放下仇恨，以暴易暴會引起更大既暴力，兩敗俱傷！

獨立調查咪就係落台階囉

下台階?
五大訴求缺一不可
呢頭推完人落樓,轉頭要人畀下台階?
下你老母台階啊

拉

一直以來, 都係黑警步步進逼
仲點俾佢下台階
條命都俾埋佢好唔好?

你瞓醒未？

拉 多謝你冷氣軍師